【請廣傳，唔好學】2012-2017 DSE學生玩嘢實錄

監考咁多年，睇埋聽埋實在太多DSE學生（放棄狀態／自修生）狀態入試場玩嘢，有意報讀2019年嘅您，「千奇唔好學丫！」

中文科：除左口試之外，其他考試全部唔去。有啲口試一開波就係咁講粗口，其餘考生要安排後備日子重考﹔有啲考生就壟斷發言，講足2分鐘考官出聲都唔肯停，結果其餘考生又重考，此等玩嘢手法為低手……高手當然係扮激動扮講錯粗口博唔會其餘考生重考啦！

英文科：又係淨係考口試，見開啲玩嘢嘅人都係alevel年代嘅人，因為佢地永遠都係咁玩嘢：What do you think? Mr Green. 只有CE／Alevel年代嘅人先會知邊個係Mr. Green……就係個考官老師。

數學科：除左拎部計數機大大聲拍落去嘈其他考生外，一般玩嘢都係扮忍者龜，即係拎D&T嗰塊大木版，同埋拎把大T字尺入去考，之後度野嗰陣走去督跌對方啲文具=.=

之後選修科了，大家唔好學丫，真係唔好學。

體育科：一般3月就已經要落運動場考試，要小心千奇唔好將個波省落個考官度丫，尤其考手球嘅同學，考羽毛球嘅就安全都多喇^^ 考足球就睇你技術LOL﹔另外唔好考游水丫，2012-2017咁多年都無人試過考游水嚇到賴屎賴尿，搞到全場無得考。

音樂科：而家買卷可以買埋彈琴嗰陣嘅視像，千奇唔好玩嘢彈國歌丫，陣間影住啲考官唔企到直一直，陣間又變左唔愛國喇！

視覺藝術科：自從2015爆出「自己抄自己」笑話後，勁多考生都帶啲好搞笑嘅參考資料入去畫畫，聽講最激係有考生帶埋playboy入去，搞到監考個女miss覺得好核突好dirty 唔想掂…
==========
今朝成個教員室都好驚今年班中五（下年考dse)會遇到好多人玩嘢，所以希望大家廣傳呢篇文！謝謝！

「90後教師決戰怪獸家長」fb

backup-ed

咁......... 就玩咗野拿 ?

仲以為有人考考下打j添

我都係出返去先